［官府開倉］直擊政府倉庫存囤積最少90箱N95口罩 男子聞記者查問即大力關門

政府高官連日來都不肯呼籲市民戴口罩，特首林鄭月娥昨更惺惺作態稱會向中國國務院求助，要求供應國產口罩，但旋即被網民踢爆政府其實有逾億個口罩存貨。有讀者向《蘋果》爆料，指衞生署的倉庫仍有大量口罩封存，尚待出貨。記者上門叩門查詢，一名男子開門，聽罷記者問「呢度係唔係衞生署嘅口罩倉？」即大力關門，拒作回應。而就在他開門的數秒間，《蘋果》拍攝到倉內最少有2大塊卡板，每塊卡板擺放著最少45箱貨物；箱上的標籤列明「2130 N95 Respirator」，並有品牌「GERSON」標誌，相信是N95 口罩。
該大廈保安向記者承認，該貨倉隸屬衞生署，「積落好多口罩⋯⋯分啲畀市民，我就唔使周圍撲口罩喇！」沒戴口罩的他說。

查冊顯示，被指為衞生署口罩倉的工廠單位由冠榮有限公司持有，2013年起被政府全層租用，目前租約至2020年11月，每月租金10萬元。

樓下開始多人

攻入去再派？

解決一切問題

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

要係黑狗黎之前散水喎

無口罩，又強制d人去外出逼車返工
係唔係要趕香港人入絕路？

與其排屈臣氏 阿布
何不排政府倉？

冷靜啲
醫護確實係有需要用咁多
目標應該係逼政府拎呢堆n95派比前線醫護/救護
唔好比啲高層

如果醫護都唔夠罩 咪多個誘因/藉口罷工囉

地址: 冠華鏡廠第三工業大廈

領導先用

傳出去

屌佢老母，香港人就排到閪咁，口罩全部送返大陸，點撚樣防疫
英文反應幾撚快，民選即係民選

勇武加油

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

Uber Ultravision Gas Goggle

熱門牌子眼罩比人掃左好多，最近有手足推介依款uvex 眼罩。
第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

佢地唔夠罩 會唔會返工做野阿on9?
你當人傻？

你憑咩覺得政府一定係留曬比前線醫護？
你覺得信得過？

事實係 哩啲真係留比隔離營嘅醫生護士用

又想送中？

想種族清洗

而家都開始講緊唔夠啦喎
咁批貨去左邊？

從來冇話搶與唔搶

只係你信定唔信政府

推

叫人去相信一個誠信破產既政府
呢個先係問題

如果政府咁撚多貨
醫護都係唔夠既話 姐係證明政府根本冇比落去
如果唔比落去 倒不如開倉？

唔洗spin啦 有乜好騎劫姐

你係咪戇撚鳩，邊隻閪眼見到我話派撚曬佢，我係緊柒婆唔撚限制出口同限購確保供應啊

讚

況且柒婆有解過話點穩定口罩咩，分分鐘就係一批送撚返上去都唔撚俾醫護，佢有咩做唔出?

其實唔會所有醫護都罷工lor
連日來加埋都係得個唔夠100個護士罷工

你估真係會由得d病人死咩
希望醫護明白尼個政權只會推你去死
唔值得為佢地博命 如果有危險就要走啊

只要佢講一句呢堆全部都係俾前線醫護嘅
我相信全部人都會服
但係而家佢哋拒絕交代
不禁令眾市民懷疑呢批口罩嘅實際用途

收到消息：政府高層收埋大量口罩！留比自己家屬用！公器私用！

火魔？

習大大同大家講可防可控
轉個頭每五分鐘換一個N95

exact7ly ,我唔知樓上個戇鳩仔亂撚咁spin做乜鳩，唔通會揸撚住支ak47破門入屋咩，多人又可以點撚樣? 咪推柒婆出嚟解

係從來都冇交代過
今日阿布仲有護士排隊買添阿屌你老母
次序：黑狗>>>>>>>>醫護

點解叫醫護罷工係因為一日唔封關，武漢肺炎個案只會不停增加。要知道醫護人員唔係死士，佢哋置身係一個咁危險嘅環境，罷工係理所當然

阿布依單已經係子彈，屌佢老母，送撚曬口罩出關，上網買都過唔撚到海關，醫護都唔撚夠用，仆佢個臭街，佢係咪等緊香港人死

依家香港醫護都開始唔夠口罩用啊
你覺得政府會比口罩佢哋？

大黃字講曬粗口咁以為好撚型
自己錯曬重點都唔知

屌你老母 死三毛 唔好諗住害醫護

已經有前線醫護講過唔夠口罩用
條撚樣仲要沖出嚟柒 又喺度幫政府洗白 又話啲口罩係留俾醫護 留佢老母咩

cctai真係自私竟然諗到自己搶口罩而唔係俾醫護

害乜撚野 有護士已經講明 冇罩唔返工
究竟邊個害佢地阿？

如果政府d罩比曬領導/大陸/黑狗先
倒不如搶曬佢算啦on9

大大力迫佢開倉

與其搶唔到口罩，直接火燒佢地d倉

我哋市民冇得用，政府都唔可以用

藍屍知道左唔知會點呢

引popo去射tg攬炒啦
都差唔多半年仲有人味知港共賣港？

尋日記者會 班高官都曬左十幾個啦 仲要政府公家貨添阿
仲有每日幾千隻黑狗周圍咬人都有戴住架
想問醫護排第幾阿屌你老母？

劫富濟貧？

倉庫最怕係水魔

佢哋借d兒話係證物，然後。。。你懂的

直情成個倉係犯罪現場 要搜證

好似以前有套戲劫富濟貧咁

Push

屌佢睇死拎番大陸而家

其實解釋係比醫護人員用咪得
唔講似身有屎咁

仆街政府拿拿聲派俾醫護用啦

而家最撚荒謬係阿布竟然有醫護黎買
政府d貨去曬邊？自己收埋比自己人定比曬狗屋？

燒黎做乜
我就唔會去搶既，不過岩先圍阿布泰 周圍搶購既藍絲會唔會去搶就唔知啦

「積落好多口罩⋯⋯分啲畀市民，我就唔使周圍撲口罩喇！」沒戴口罩的他說。

睇死批口罩都係俾官同支那人用，你哋班下賤香港人想要

事實擺在眼前

建議去光復下

share去藍gp先算啦

10萬倉租
真係黑暗到....

agree, 俾班無腦睇下班狗官有事起上來，當人民係垃圾咋

以前農民起義就係咁開倉派米

罷工囉屌

大字痴線佬發現

幫佢開

即刻勇武上身

因為根本唔係

港共：領導先用

On9
你俾醫護你咪講囉
唔係身有屎洗咩收收埋埋咁
擺明心虛啦

尋日領導咪係電視前用比你睇囉
懲教工業阿 很想要吧

留名等藍絲勇武開倉救市民

正苦物資=市民物資，我有權用、你有權用，議員請幫手，不應畀佢屯積

Up